{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042112",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000114454",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 나비드수상레저펜션"
    },
    "text": "水上レジャーと宿泊を楽しむことができるペンションです。 予約された料金は基準人数に基づいており、追加人数とバーベキュー施設利用料、その他の施設利用料は当日現地にてお支払いください。 基準人数を超える場合、追加人数につき1万5千ウォンの金額が適用されます。 バーベキューは2人当たり2万ウォンで、追加人数は1人当たり5千ウォンの料金が発生します。 ナビド水上レジャーを通じて特別な経験を楽しむことができます。 チェックインは15時、チェックアウトは11時で原則を守ります。 すべての客室と客室内では喫煙が禁止されており、愛犬は入室できません。 火災に特に気をつけなければならず、室内では臭いの激しい食べ物の調理を禁止し、特定の場所でのみ調理できます。 施設物の毀損及び紛失は利用者の責任であり、賠償価額は実際の購入価格を適用します。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、利用客の不注意による事故や紛失事故に対して責任を負いません。 食べ物やその他のゴミは分別してきれいな環境を維持しなければなりません。 無分別な飲酒、歌舞、放歌高吟は他の客室に不便を与える恐れがありますので注意が必要であり、場合によっては退室を要求することがあります。 駐車はプールで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "ペンションでは水上レジャーと宿泊を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "予約された料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "予約された料金は基準人数に基づいて計算されます。追加人数やバーベキュー施設利用料などは別途お支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、宿泊人数を超える場合、追加人数につき1万5千ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは2人当たり2万ウォンで、追加人数は1人当たり5千ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では喫煙ができますか？",
            "answer": "いいえ、すべての客室と客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "火災に注意しなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "火災に特に注意しなければならず、室内では臭いの激しい食べ物の調理を禁止し、特定の場所でのみ調理できます。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は利用者の責任となり、実際の購入価格を基準に賠償が求められます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。また、利用客の不注意による事故や紛失事故に対して責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別について教えてください。",
            "answer": "食べ物やその他のゴミは分別してきれいな環境を維持する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや迷惑行為をすることはできますか？",
            "answer": "無分別な飲酒、歌舞、放歌高吟は他の客室に不便を与える恐れがありますので、注意が必要です。場合によっては退室を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車はプールで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 554
    }
}